有冇窄牛推介？

最好厚啲硬身嘅九分窄牛

最好高腰彈性窄牛